An機 LIHKG個app

想問點解有時佢會變左灰色低
已經係較左dark mode
明明黑底好好多

想問點樣可以較番黑底?

XZP黎